尋晚過後，我從一個前線救火隊暫時退低做冷氣軍師。對不起，前線兄弟。

//仇恨會腐蝕一個人的智慧和良知，敵人意識將毒化一個民族的精神，煽動起你死我活的殘酷鬥爭，毀掉一個社會的寬容和人性，阻礙一個國家走向自由民主的進程。//

劉曉波的最後陳述

正文：

作為一個27歲的人，相比好多前線手足可能比較老，但又未去到30歲中年階段。經過尋日我真係攰，暫時休息一下。分享一下小小感受，想比前線手足知道，呢個亦係前線勇武抗爭永遠要面對的困境同難題，希望前線認真諗下點解決。

尋日一直發夢係近屋企的荃灣，當係新界南狗總出左蛋之後同大隊散左，最後番左荃公見到大隊討論去向，有人話去荔枝角，我就選擇想去北角睇下福建幫。係地鐵見到荃灣傳出有藍衫即刻番轉頭，大隊話mtr集合，沿途撞到手足係荃新天橋，之後見到大家係大河道紅綠燈眾緊，行左去南豐停左。最後番大河道決定話一隊人行到荃西，有藍衫就拜訪無就散水，一隊人原點留守到十半。最後我去左荃西散，結果又係有黑社會砍人。

以下係想講的重點，

1. 點解次次大隊聚埋一齊永遠搵唔到黑社會，人一少黑社會又出黎搞事？諗落其實好簡單，大隊有好多人，加上附近街坊。黑社會/狗要搵人入黎收風其實好易，所有現場消息對方要知的話一定可以一手知得到，正如哨兵一樣。相反，要計劃行動我地要factcheck, 所有風向好難3幾分鐘就核實到，亦係我地唔會主動搵到黑社會的原因。

點樣係前線現場，做到最保障到手足安全的決策同共識，相信要大家想認真深思。令手足受傷不特止，最後仲要內鬥屌其他手足，最後只會令不同的手足灰心失望。

2. 差唔多時間，北角又有白衫人。好想大家睇番呢個post, 我係北角福建人 連登仔同我入黎

藍衫人同河妖握手，而河妖係荃灣有辦事處，可以想像到其實點解黑社會會出黎，係因為佢地好易俾人煽動/收錢做野。官警黑合作已經浮面，係黑社會度吹風話示威者搞佢地，佢地就衝出黎柒，當然有班人亦只係為錢。當手足打黑果陣又要防狗隻拉人，真係好高風險。

情報的收集同發放，要有效商討行動共識呢一個前線永遠要面對的困境。當情報永遠可以即時俾敵人知道的時候，前線要傾要決定的共識就要考慮到，確唔確保到跟住你地既幾百人佢地係咪安全番到屋企。

而點樣做到一個最好的決定，我懇求前線請先放低個人仇恨，以背後一大班手足的生命，安全，前途做最大依歸，唔好俾殺紅了眼的情緒支佩，亦唔好再用兄弟爬山做擋箭牌，你地的決定係有人會跟，係因為大家相信你地的勇氣，承擔同智慧。如果再進一步俾仇恨蒙蔽，只有更多跑得慢的手足犧牲，講完。

希望日後再夢見大家。

或者有人會屌我P牌仔,請隨便....

push

邀請眾冷氣軍師討論計策，保障手足安全

再黎想講講TG GP問題，一樣，狗同黑社會要入GP係極之容易，去到現埸/集會問手足就可以入，TG GP入面閒閒地幾百到上萬人，有好多情緒的說話，無人知道真身係咩人，去到呢刻，我真係信政權可以請黑社會係入面放流料同帶風，一分散又黎警黑合作收割人頭，所有野都只可以靠係現埸的討論同共識去保護自己，保護大家，點樣係現埸有效討論同決策始終係關鍵，網上既野可能真係交俾和理非重點處理，包括TG GP

唔記得有一點, 係有人影到警察係警署/警車入面換晒黑裝.....證據確鑿, 需要應對無間道

推

Take care bro

尋日浸大學生會會長一事，休班警有4人都係黑衫黑褲,一齊係鴨寮街出現。休班時間咁岩4個黑衫黑褲? 又睇到警察點樣做滲入

又屈前線 殺紅了眼

無意屈前線，但而家的局面所謂前線定無間道已經難分，而本文想提醒前線手足在現埸的決策需要考慮呢點

各位前線手足請注意，黑警係警署換黑衫、警黑合作、4個黑衫黑褲休班警拉浸大學生會會長、尋晚深水埗街坊疑似俾便衣狗阻礙被捕等等、敵人早已深入敵陣，係前線假扮手足收集第1手資訊作行動部處。

前線手足請思考如何在前線現埸確保手足安全，係現埸我地無辦法阻止對方收集情報，請前線手足思考現埸決策時對大家的安全性，同埋保護自己私隱。

Push

明顯唔可能係休班，而係狗仔隊

警方一早收到線報，有線報就係有鬼啦

下流手段，防不勝防

哨兵要有咁街坊，得咁街坊，而且要跑得快。

哨兵同前線的溝通都好重要，因為前線基本上無咩時間禁到電話睇到資訊.....